屌情人節送乜9比女女好呀？

屌好撚on9

懶浪漫

我碌9

唔洗送

送梳蕉得唔得？

有女既比下意見好喎

送Condom,比佢幫你帶

送粒膠俾佢囉

送帽比佢，今晚一於玩返晚，唔9理佢啦

送幾億俾佢

想無人回都唔洗講出口呀

係女送男

Y染色體

好夠煩

唔係到咗手 就求鳩其咩